預測2020/21英超排名. (BIG6限定)

冠軍: 曼聯
亞軍: 車路士/曼城
殿軍: 牙仙奴
第五: 利物浦
第六: 列斯聯

咁早發功

負皮留言：熱刺呢

蓋咁早燈定

Big6?

.